有時再不捨 始終都要放手

祝妳幸福 永遠快樂

巴打加油

無咩事我出返去先